一人一個香港人實識嘅牌子名

我先：愛膚堅

美原髮彩

出前一丁

嘉頓

通屋奇應丸

bossini

都話人哋係叫日清食品

M記

柒牌

黑旋風

會計妹

牌子名呀 唔撚係公司名呀 屌你老母

曼秀雷敦

榮華臘腸 家家讚賞

喇叭牌正露丸

道地

八珍甜醋分外香

時興隆

美源髮彩

唐太宗活絡油

紅A

保衛爾

卡樂B

維他